有冇人個口好易損

十次食薯條八次都整損個口
有冇人個口同我一樣咁弱

精子可以防裂口

有冇其他方法

損咗有冇好易生飛滋

我好似未試過生飛滋
但成日損

好似關抵抗力事，google下

係癌症

唔係損左=飛滋咩
(成日整損然後痛到唔想食野吞口水